新華社：共產黨有三個弱點

文章說，「三條底線」不能觸碰，絕對不能允許任何危害國家主權安全、挑戰中央權力和基本法權威和許利用香港對內地進行滲透破壞的活動。

1. 在港建立反共基地，人人皆知共產黨殘害人民、是現代納粹主義

2. 九龍和港島係割讓，根據南京條約，新界是中華民國，仲有中英聯合聲明

3. 中共唔想內地思想解放，實行愚民政策，必須讓全世界人民知道真相

作為一個愛國愛港嘅市民，必須站出來反抗邪惡組織！

1. 主張中國破壞中英聯合聲明，破壞香港一國兩制、高度自治，意圖消滅香港人

2. 連儂牆要繼續發揚光大，加入共產黨惡行，告訴世人真相

3. #China #Chinazi #Chinazism 網絡宣傳

自由、民主、公義

1/10

自由、民主、公義

2/10

自由、民主、公義

3/10

自由、民主、公義

4/10

自由、民主、公義

5/10

自由、民主、公義

6/10

自由、民主、公義

7/10

自由、民主、公義

pish

8/10

自由、民主、公義

9/10

自由、民主、公義

10/10

自由、民主、公義

Freedom 自由
Democracy 民主
Righteous 公義

支持針住中英聯合聲明黎打文宣 共產黨都冇承認滿清訂立嘅agreements

咁呢三條底線過咗，就真係大機會攬炒（老解）

用三民主義對大陸做文宣有冇得諗
三民主義 民族 民權 民生
注重 民權 方面嘅宣傳

屌 尋晚黨鐵入面手足畀狗打到好金？

infinity war

推！

其實分返開中国同香港就得，
妳分返開 話知妳習朝千秋萬世。
歸英 港獨 高度自治 政權唔該自己揀
不過妳打死左高度自治就得返淨返個2條路

推

push

連儂牆真係有用先算啦 法輪功日日喺銅鑼灣擺站唔見有成功

推

理性

對準政權

香港人加油

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

越黎越明白呢三樣價值真係好撚重要，冇呢三樣價值我真係對住成疊錢都笑唔出

南京條約聯合國一早廢撚左
不平等條約黎咪再拎出黎講

其實連儂好成功，沙田新城市每晚連儂牆係成功嘅例子

法輪功要信仰啦，受眾少好多

當年張伯倫行appeasement policy 綏靖政策容許納粹德國坐大
要向外文宣唔可以再行appeasement policy俾Chinazi坐大

Stand against Chinazi
Stop appeasement policy!

Exact7ly

各有各做

不得了

Push

呢幾十年都係，如果中共不回頭是岸，有WW3嘅味道

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

底線
越過俾老師罰

612 731 811 825 831

幫推

1.打經濟戰 全民㩒錢 加速支爆
2.輸出革命
3.要國際制裁支拿

其實法輪功個班同撐警 同1班人黎 都係收錢番工

敵人反對的我們就要支持

兄弟姊妹爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

毋忘六烈 九百義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗黑夜 811警暴 831車廂 雙肺 一裙 無數屈辱私刑
撤回 定性 釋士 究警 普選

召喚攬炒巴

二戰德國真係強大同團結
支国邊有能奈同人開戰

10月1登全球報紙賀下雜狗

Righteousness

共產黨無惡不作， 冷血無情， 弄虛作假， 只為自身 小圈子或領導人自己個人利益， 不理人民死活， 以壞作則，上樑不正下樑歪，教育到十三億人民道德敗壞，自私自利，整個中華民族幾千年禮義廉恥優良文化被共產黨破壞殆盡， 非常可悲， 反共等於愛國。 卑劣的林鄭及有關官員都是共匪的走狗太監宦官， 為了自己利益埋沒良心， 認賊作父，教壞香港下一代， 人人得而誅之。

共產黨最怕讓人民知道真相， 所以他們千方百計控制媒體及所有通訊， 我們要內地人民了解共產黨邪惡行為， 令他們對共產黨抗拒及反感， 再加上主要民主國家制裁壓力， 裏應外合，才能凝聚足夠力量推翻極權統治。

希望有識之士能印製共匪黑暗歷史的簡單易明小冊子， 不斷派發給大陸人， 及在微信傳播 ，一傳十十傳百， 百傳千千傳萬， 極權統治消失，香港以及整個中華民族才有希望， 要點如
1） 共產黨以欺詐及卑鄙的手段取得政權立國
2） 共產黨只為了自己威信及政權穩定， 犧牲了很多中國人性命， 越戰、韓戰、文革和六四， 共產黨直接或間接殺了很多中國人
3） 用洗腦及愚民政策當國內人民都是奴隸任其魚肉
4) 共產黨割讓大量中國土地給俄羅斯
5） 香港有一百萬及二百萬上街遊行示威可迫令共產黨改變決策， 讓國內人民知道團結就是力量， 他們亦可這樣做……

其實係咪唔好話大陸人 應該漸漸估勵佢地反共

冷氣涼唔涼? 屌你

anti chinazi

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

講得啱 支持樓主

721 811 831
#chinazi #antichinazi

Pish

推啊

Freedom 自由
Democracy 民主
Righteousness 公義

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
4. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse